致各位手足

無論大家無助又好 憤恨又好 傷心又好
希望大家記得我地為乜出黎抗爭為乜發聲 找回初心
希望大家可以唔好輕言放棄 絕不輕生
最後大家記住你絕不孤單 覺得孤獨無助既時候可以望下身邊 有好多手足同你一齊行緊
願榮光歸香港 May glory be to HK

By 與你同行既手足

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

五大訴求 缺一不可

push

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

幫我推上去 好時機沖poly

仲有一個機會

震撼彈簡易教學

無錯！

【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

Push

起身啦各位